[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

呢幾日見到有人兩樣都有人講
不如早少少定左再討論行動細節

集合
分區

1/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

P仔推唔到 幫推

2/10

推

3/10

4/10

5/10

我覺得點都要晒人馬一次
然後唔好係曬馬果度搞
各區自動波做野

6/10

7/10

8/10

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

9/10

10/10

推唔郁了

覺得集合好啲 幾10萬黑衫賀佢老母

哂過咁多次馬, 10.1 又哂馬?
遍地開花賀佢老母啦

其實有冇得分兩區 港島就中聯辦/政總
九龍區就尖沙咀 最緊要揾個有國旗既地方
燒旗 踩旗 再掛香港革命旗(如有) 呢d一定夠哂畫面上頭條

集合

ppp

929曬就得
1/10 分區

929和理非晒馬 101五區開花 賀佢老母

分區啦， 果日無晒地鐵，好難回家

分區

個人睇法係
分散和理非會驚未必出
但係打就好打d

集合既話入場離場難 難打
但係畫面就靚d 和理非應該會多d

一定要做取捨

曬馬之前已經曬過好多次 各地起義我覺得仲難搞仲大power

各位幫下手推p仔推唔起

投完幫個手留cm呀

睇最近情況少左和理非出
分散驚最區少人 和理非又唔敢出
竹覺得集合好d

我覺得10.1個個都想出
但係首先要比佢地覺得安全
起碼多人比到安全感佢地
不過我真係冇所謂 睇大家意見

推上去熱門

推唔上 真係要有共識

一定分區

哂唔到啦
不反對又冇
黨鐵又封
1點前過到海當你贏

推推推

P仔推唔起 你開po會唔會好d

攞推

一定要分區
人多集中一區死撚緊
點走？
無交通根本疏導唔撚到
集中一區街坊想救都救唔撚到！

得港島先係香港？先叫劍指政權？

929集中
101分區

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

pish

集合最唔掂既野係塞哂d人
完全無目標 鳩行咁
分區起碼可以破壞港鐵

留係自己地區最安全 換個裝變街坊返屋企

分區，重現85大作戰，多區battle.

每一區都要搞
要人數一定要有和理非
和理非只要近屋企
就肯出黎
仲有機會因為熟路 自己地頭
進化為半勇武

所以一定要每區搞

分區啦
出都出唔晒又易送頭
狗既軍力又集中

集合同分散都好，要帶出5大訴求，唔可以比中共spin 咗第二到。集合相對比較安全，但散水有難度

岩 所以真係想大家有共識

係呀, 萬一黨鐵封左都知點走。

未必 兩老係睇和平遊行
分散有危險佢地未出過 都係做家長多

agger

曬馬區開波只會增加各手足成本
每區hit and run 拆站仲好
港島肯撚定重防 何必硬碰

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活， 仲有三萬個警察及高官的祖墳 ，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

929集中
101分區

多謝手足不過我推緊呢個了
「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

不如 929港島見 930三罷 101五區開花

agger

一定係分區

分區呀喂

你推返呢個啦

2個都推唔起sosad

又有
「連登公投」10月1日 遍地開花 or 集中港島 ？

唔好講走佬 集中出都係困難

朝早集中 下午分區 就算結果集中都要有PLAN B

P牌投唔到票 唯有係度投
分區靈活好多 方便到時見邊區少狗就湧去邊區 貫徹上善若水精神
和理非遊行（特別民陣大牌頭）以後都建議分區同日搞 因為民陣最重要嘅嘢就係人數 但人數呢樣嘢係好受限於地區、街道實質面積大細 特別事到如今狗會使以前唔會嘅橫手諸多限制 太多人嘅話真係分分鐘好多人塞到行都行唔到
但分區嘅話只要民陣每區都安排到足夠人手維持秩序同數人頭 十八區sum up起嚟分分鐘三四百萬都有可能
p.s. 最後再加上好多銀髮義士同其他義士唔想出/出唔到遠門嘅 但係本區佢哋就會落埋場

補漏：之前已經有成功例子
八五五區大戰 當日都有出嘅我認為係革命以來算比較成功嘅一場行動之一

分區 參考八月五

分

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

929曬馬
101分區

民陣不反就集合，反就分區

如果係出去港島一定封站 封路 又會查巴士
講真變上已經好難入去
就算唔帶野入都有排塞
落地之後佢為左冇咁多人
一樣可以舉棋驅散
根本做唔到遊行或者集會
就好似呢個星期屯門咁

Push

同意

10.1 真係要全民魔法升級

樓主記得數埋p牌，冇得投

好明顯分區比較多 不過sample size唔夠大唔準

P牌無得投

分區啦..而家交通封鎖晒，好難去太遠

P仔投唔到，個人認為集中個場面震撼D

分區，係另po 寫過如下:

1、101 係大日子，全世界睇住，把握機會煲大香港人團結爭取民主嘅精神，要有震撼場面，要人多。

2、但要預佢封鐵甚至停巴士。要多人敢出就要安全，分區易去易走，一家大細都冇咁驚出。

3、七十週年10.1升旗對支那真好重要，所以五區同佢鬥早，升旗，唱歌，讀宣言。集會唔使長，中午或之前已完，同埋唔該勇武忍一忍，等一家大細安全返屋企。

4、午後如果民陴成事可以去，但有冇都好，都可以遍地開花。

5、超級和理非果D，返左屋企再想去商場又可以，自發啦。

以上我個人意見，有錯請講，大家討論，不過時間無多，希望集中快D有共識。

其實集中同分區可以冇衝突
可以照出港島先，到夠人啦，遲出/準備出嘅人咪留反係自己區/屋企附近嘅區，可以到時再透過唔同群/連登協調啫
兩件事真係可以冇衝突!

大佬你幫人慶生都要plan架
你有冇諗過新界既手足
一早出完黎既話夜晚點走
兩者只可以得一樣
唔好再講逼爆港島再轉場

咁即係香港同九龍嘅手足優先出港島，新界嘅就留反係新界/九龍咁算唔算解決到你嘅問題?
如果咁講，屯天門嘅人唔使出黎?西鐵一封佢地都唔使反屋企

其實唔單止新界 過個海又rb黨鐵出入口又守
你覺得手足進場咁易咩
如果多區既話起碼大家帶gear都冇咁驚

就算分區搞，入場都唔易得去邊啦
咁講嘅，更加應該both la，咁先可以比到最大壓力啲狗，佢地要留重兵係港島，但又唔可以忽視其他區
佢地人手真係會冇壓力?

同埋可以港島係全部和理非嘅，勇武就分區玩
重點係港島真係要多人先得!

其實呢個係最理想 不過實行難

但係我地而家就係要搵最好嘅方案出黎，跟住再諗辦法實行啫!唔係一黎就諗折衷嘅方法!
同埋而家唔同區都會有地方可以比人祈禱，真係走唔到咪大家齊齊祈禱，唔同問題會有方法解決嘅
諗左大家真正想做嘅係咩先啦!

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

理想就係和理非去哂港島 勇武係其他地方
可能分幾區搞 不過呢個方案始終只係少部分人共識

咁不如直接推呢個 好過再傾所謂共識...

其實都有人推左分區而且都幾多支持下
[講真] 唔 會 再 有 200 萬 人 遊 行

（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！

push

支持101分區
一封鐵封路根本無得玩等圍捕
分區落街食糖水仲好